終極蝴蝶效應，由一單綠帽凶殺案到全中國冇得睇NBA

大粒墨台灣殺死女朋友
政府借此案修例
引發反送中運動
社會氣氛持續緊張動盪四個月
香港在林鄭軍政府帶領下加速奔向攬炒
中美關係衝突升溫
去到今日全中國冇得睇NBA

過多半年可能真係會出現熱武器戰爭
香港人你哋準備好未？

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

蝴蝶效應

好似一個風暴漩渦
我哋就身處喺入面

大粒墨

好期待nba常規賽全場都著Stand with Hong Kong

唔知道佢而家諗緊啲咩
如果唔係佢香港人就唔會身份覺醒

係 其實都唔可以怪哂佢
有人有心玩政治 呢場運動係遲早既事

所以先叫蝴蝶效應

我都想知佢諗咩
不過大家記住，佢係一個殺人犯，唔好多謝殺人犯。
佢只不過係咁啱備林鄭擺上台

香港呢單嘢好複雜，表面係民主同專政對抗
但其實好早已經涉及多邊嘅政治勢力，香港係佢哋嘅博弈場
而我哋就要諗辦法夾係中間生存落嚟，同爭取一席位
香港人呢四個月真係唔簡單

如果唔係佢香港人都唔會覺醒一國兩制原來係從來都唔存在

Murphy's law

本身個世界就係咁仆街，遲早一鑊熟架啦

其實中美貿易戰之後我都諗緊，嚟緊呢10年會發生啲嘢，世界格局首先會調整，會唔會大二洗牌就真係唔知只係冇諗過香港呢單野會搞到咁大
就好似催化劑咁

全部都係精子同卵子的故事

香港人唔易做， 又要識情報戰，又要文宣，勇武時又要勇武，又唔可以被利用，又唔可以一味退縮，又要識必要時主動出擊

做香港人好撚攰，每次行動話咁快就過咗一日，訓醒又要繼續

國內既朋友 係時候因為無nba站出來示威

最和理非嘅城市，亦係最高可能性嘅城市，咩都有可能發生，全世界最不受限制又冇主權嘅地方...

其實咁樣仲好
今次嘅運動令到香港人嘅身份覺醒
亦都為將來嘅將來做緊準備，訓練同適應
唔好奢望呢四個月會喺中共身上得到啲乜嘢
嚟緊呢幾年我哋要好好裝備自己
機會到嘅時候我哋就要全力爭取一席位

從此世界史上都會記載有陳同佳呢個人

可惜佢太樣衰

唔係出黎大把錢搵

100萬国人聚集天安門廣場抵制NBA
誓死捍衛中国主權
美帝忘我之心不死

大家開始知道自己係要立足於全球...
根本冇一個單一可信嘅盟友
只有拉攏同對立

我地要創做歷史
黎緊ww3
西方國家大戰强國 俄佬同伊朗新軸心國

同世界大戰應該仲有啲距離
至少我見到全世界都未準備好
軸心國肯定唔止呢三個啦
香港人你哋準備好未啊

佢粒墨真係害撚死佢

而家我地欠美帝一個極大人情
第日可能就同美帝分唔開
以後既政治基本上都係圍繞親中同反中之間（唔理到時中國政權既更替係點有冇分裂）

表面上係咁 但係其實呢啲嘢係埋咗好耐
就好似一戰表面上係因為奧匈帝國個太子俾人刺殺
但過去果幾十年已經不斷埋咗伏線

支那黑人憎開
依家浮曬面姐

我比較想知中出佢條女果個點諗

Trigger point

現實少少就係所謂嘅人情只不過係香港佢哋有幾大嘅利益
我好肯定咁話俾你聽，美國係唔會想見到香港獨立

我睇到 1 條精蟲累 14 億人

Yes，世界格局調整緊，前排美國咪同全世界嘈貿易嘅，我覺得應該係調整下全球嘅貿易協議，嚟緊幾年好快應該會有一個新嘅聯盟，到時候就唔會同中國玩
同時間中國都搞緊一帶一路，五年之內就會知道會唔會成功突破，世界會分成兩邊
10年之內就會知道中國有冇辦法反噬美國嘅霸權
只係講啲好表面嘅嘢
香港人仲要等多陣

話撚左會第3次世界大戰

笑撚死

WW3
核武
地球毀滅

我係獨派呀
但係我明
比個類似台灣de facto獨立我已經收貨
最緊要有軍隊

呢單野有排搞 分分鐘香港真自治都係由一個mk仔頂綠帽開始

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

話唔定一年後香港變成索馬里

好可惜香港人暫時仲係口頭講要獨立嘅階段
絕大部份人都未準備好同有呢個心態
仲要醞釀多幾年先
我哋要好好珍惜今次運動嘅機會

等緊5年後cnn既台灣獄中訪問陳同佳：你對於因為你而引發既世界大戰同中共倒台有咩睇法？
陳同佳：邊諗到殺條淫娃都會世界大戰姐

人生做左件咁轟烈既事真係不枉此生

話事話，佢幾時放番出黎？。